O jogo e uma especie de pedra-papel-tesoura incrementado. Ganhou notoriedade atravez da serie The Big Bang Theory, da Warner. O jogo e jogado em melhor de 5.

O jogo e jogado atravez de um webservice, que faz o papel de mediador.
O webservice e responsavel em apenas responder requisicoes, ficando a encargo dos jogadores em fazerem sempre essas requisicoes.
